# Présentation de  ...

## Identité

- nom : NENY    
- prénom : Florence

## Activité

J'enseigne les maths et l'info au collège

## Motivation

Je suis intéressé(e) par la Forge parce que je sais pas "pusher" et j'entends ça tt le temps à la C3i et j'en ai marre de pas comprendre